黎明來到要光復這香港

各位手足，國歌大家唱左n次，係時候要好似美帝國歌咁，我地既行動要同國歌一樣

黎明來到要光復這香港

聽日黎明行動見!!

推